前途一問

本身間喺公司仲有發展空間 但最近公司走咗好多人 好影響士氣 跟唔跟埋一齊走好

走左咁多人 仲唔到你上位？

我都係咁諗.. 但唔想得失之前條team

佢地都走左啦 過多2個月都唔撚記得你了

唔該師兄 清楚點諗了

啲人走得七七八八，好快你就會係最senior嗰個，到時就係機會上位加人工